Ette tulli Wallawannemb ja kaibas et kohtu maja maa rentnik Johann Timmo ollewat kewwadel 1879 100 rubla temma käest lainanu nida et Jürripäiwal 1880 piddanu 50 rubla ärra masma ja 6 rubla protsent nink Jürripäiwal 1881 piddi 50 rubla ja 3 rubla protsenti nink nõwwap nüüd 2 näddali sissest se 56 rubla wälja massa ehk kui ei massa sis peap kantori maa päält rendi päält ärra minnema sest et honete kattusse ka wäega hukkan omma. Johann Timmo ütles et nimmal ei olle mitte nüüd woimalik massa nink kattusse pea minna ümbre katma.
Moistet:
Johann Timmo peap 56 Rubla wallawannembale 3 näddali sissen ärra masma, kui ei olle ärra masnud saap Märdipäiwal ülles antus.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
